有過往人格信用非常有疑問會員 喺時事台疑似募款

［新會員唔知］五毛 雨果小子 過往言論紀錄

「2019參選做區議員」但冇資金，點算？我政綱：免費幫街坊滅蟲 安置流浪貓狗

留tg收錢